好攰

日頭返工要做正常人，唔可以唔開心，到夜晚收工得返自己，就覺得好攰好冇希望，好想死